砌圖係咪用普通膠水就得？

如果普通唔得，專用膠水可以去邊度買？

普通膠水唔得，因為太濕。唔知係邊有得買，我買嗰陣本身會包埋

白膠漿

我都有包埋，但係唔見左

AA膠

點解要上膠？

問文具員工/砌圖店有得賣專用膠水

靚身啲

好,感謝

想錶起佢掛牆唔上膠應該散

樓主掉左包粉?
正常應該俾埋你

就係唔見左包粉